教育局：毋須實行停課安排 籲學校妥善照顧已返校學生

教育局表示，現時毋須實行停課安排。

教育局回應有團體建議下午校停課時表示，已審視相關情況，現時毋須停課。

局方發言人表示，今早雖然有雜物堵路及阻塞交通情況，以致有個別學生上學遲到或缺席，但學校已按校本機制採取應變措施作出彈性處理，現時學校運作大致正常。至於尚未上學的下午校學生主要為幼稚園學生，絕大部分有校車或家人接送往返學校，提醒家長出門前注意交通消息及相關宣布，如有困難回校，應盡早通知學校。

局方呼籲學校作適當安排，妥善照顧已返校的學生，與家長保持溝通，並在放學時間，讓學生在安全情況下回家。

教育局再次提醒學生，必須時刻以安全為大前提，放學後盡快返回家中，切勿在街上流連或前往可能有危險的地方，更不可參與違法活動。教育局會繼續與學校保持緊密聯絡，了解學校情況，並按需要提供適切支援。

楊潤雄我屌你老母

佢真係一副WFC

學生幫下自己

一陣3點放學你睇下你點死

佢其實係要箍住學生
一停，佢地就自由身

痴撚線

如果接放學遇著黑警點算

唔停=鼓吹暴動
等暴徒有人cover

唔停就自己罷啦
而家返學出到門口都比狗咬

Tg射埋入小學，睇你點妥善照顧

心水清 停左成班手足出去抗爭

梗係啦，我仔女又唔係香港讀書

最新消息射埋入幼稚園

食衛局話TG冇危險生果洗下冇事,你仲覺得班官會做野

條友真係弱智

你死你賤

教育局 搞唔掂洗腦教育 唯有用人身安全威脅學生。

教育局從來冇當香港學生係人

小學 中學生壓力自殺案 大家冇印象啦？

但小學幼稚園要停啦 cls
d綠曱甴咁癲

正苦：你死你事, 關我撚事

屌on9？
停課唔係因為堵路呀
係因為班曱甴亂開槍

TKO射_左入小學入面咁都無需停課？

比人拉返去打囉，仲可以點，宜家消滅下一代，家長唔撚企出黎就一齊受

緊係唔放啦 放就更多人幫手

大專都停晒課啦, 咁都仲要扮正常生活

拋波！

求 source

仲想扮無事

嫌唔夠亂,馬照跑舞照跳

食屎啦教育局
你係咪做教育架屌你老母

佢有乜所謂
佢呢個位食花生一流
鳩流流又一屆

局方呼籲學校作適當安排，妥善照顧已返校的學生

就係搵副校打學生？

佢肯定想更上一層樓，你睇佢鑊鑊都係政治正確行先就知

暴你老母

呢啲時候真係鍚仔女嘅家長應該自行叫仔女唔好返，等教育局班垃撚圾宣佈真係

唉

佢個feel比我覺得似上屆劏房波
下屆會執個大位黎做

出面開晒片都唔洗停課

打仗都唔洗停課

就嚟放學，睇吓會點

中學生！擺課!

唔停課係想毒死晒香港下一代？

from telegram

on 撚9咁撚樣都唔停課

政府唔會戒嚴 日日黑警暴動

黎明行動

嘩屌．．．BACKUP先

唔好再理教育局啦，周圍開槍呀！死左，教育局係唔會賠番條命你

仲癲過黑雨

屌

成班狗官唔死都冇用
做咩呀宜家,叫陶輝拎住支槍監人返學呀?

cls

警甴啲催淚彈放埋入學校呀屌你老母學校妥善照顧有撚用咩

3點半放左咪又出哂來 on99

垃圾

其實我想講2個月前已經TG入哂幼稚園
班學生中哂招
係天水圍

佢仔女讀國際學校
係香港讀書

又話罷課嘅

咪撚比小學生返學啦黑心家長

藍絲仔女有咩事就

唔好意思，黑警惡行太多，睇唔曬

冷血死仆街

仲理教育局，on9

楊潤紅 九華之恥

九龍塘非法集結

有乜事揾教育局賠
佢唔使上身咪wfc
迫佢上身佢就會停

食屎啦

Cls就放學喇仆街

兒家係小學隔離放TG呀

教育局班on9官就剩係識係冷氣房坐
班小學生就無限索TG

成班狗官落去小學
索撚完TG之後再話無需停課我就服啦

屌你老母乜撚野中文黎
毋須停課就毋須停課
乜鳩野叫毋須實行停課安排